幾時變咗fact check都比人屌？

Fact check係對真相既追求 唔想接收假消息 即使有利我方都好 都唔想有假消息

有啲人講句「fc咗未」 你可以屌佢伸手黨 唔自行fc 唔自己做fc工作 但fc本質上無問題

由幾時開始 Fact Check變咗比人屌做fc撚？幾時開始fc都比人屌？唔啱聽既fc就要比人屌？

連登仔真係痴撚線 fc究竟有咩問題？

連fc都容不下 講咩上國際舞台 講咩打國際線？

唔啱聽既fc就屌人 同藍絲有咩分別？

連登仔就係咁 唔啱聽既fc就屌鳩人

問題係你個fc係咪真係客觀先
一大堆人引個所謂fc機構名，堆內容幾咁主觀都當係fc左

發覺一個pattern
放假消息 → 引FC撚 → 再放真消息 → 串鳩FC撚
結果就係轉移真消息的關注

你可以屌佢唔客觀 但fc呢個動作無問題
同埋引機構名同名人都冇問題 人地出名講句嘢就係大聲啲 唔通聽你講咩人地講乜 你可以選擇唔信

fc動作無問題

因為愛侵力本質上同藍屍廢老冇分別

最經典
"垃圾堆搵9張trump 票"
FC網："Partly FALSE. XXXX1000字XXXX. 其實係7張"

依啲叫FC?

連登仔仲癲過塔利班 fc都唔撚班 瘋狂洗自己腦要自己接受假消息 唔比人fc

Fc動作有咩問題你可以唔信 但自然會有真消息fc呢堆嘢真假

fc撚 blocked

認真中立既FC咪無問題
借FC為名，有目的地FC, 扭曲事實去製造所謂FC，依啲咪叫FC撚

包括嗰啲盲信FC網當FC左既撚屌

你叫人fc比人屈毛
然後真係炒車
班屈毛黨就潛

下 依家出面見親fc都屌 係講緊假fc咩

拉

講野唔啱聽就屈毛

推
其實好多連登仔都係理智既 不過通常懶得開post

真心屈錯毛既，錯咗咪潛囉

但留意下啲真係有心玩鳩人
炒車幾多次都仲係出黎繼續屈

假膠屈毛都算
問題係而家好多真心膠唔岩聽就話五毛/pr

早幾日先講完
連登成日仲停留緊小學級討論
同佢地嘈真係哂氣

最搞笑係成班大人上年係咁俾呢班CC toy老點
真係笑死

話你聽
敵人就係贏在唔fc

算啦而家連登小朋友上多
果次見到仲讀緊小六嘅表弟都有呢個Apps
我上左咁多年高登連登
而家嘅連登係最低質
唔會有討論
講唔贏就叫你做xx撚
瘋狂打稻草人打飛機 10個po 9個都係假膠
個問題係我完全唔知有咩咁好笑
唯有慢慢淡出呢個forum la